{
    "question": "Tuliskan Struktur penulisan surat Pribar    di\r\npada contoh 2 dan 3 diatas\r\nseperti pada contoh surat 1\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hajdjahnahjafsjftajsglshdhsh5ahhstsjsjafgsjztsngsnshhdsfsbsnshtsjsksjsnhafsjrsjdaanajcahMagnagsnsntanyanatanstmaynatsn6dgj5ajystgsystshajtnghagagsnsgsh</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "software-untuk-mengolah-data-dalam-bentuk-baris-dan-kolom-disebut-496",
            "question": "Software untuk mengolah data dalam bentuk baris    dan kolom disebut\u2026..\r\n\r\na. Spreadshare\r\n\r\nb. Presentasi\r\n\r\nc. Pengolah kata\r\n\r\nd. Database\r\n\r\ne. Spreadsheet\r\n\r\n2. Perpotongan antara kolom dan baris disebut\u2026..\r\n\r\na. Bar\r\n\r\nb. Seluler\r\n\r\nc. Cell\r\n\r\nd. Range\r\n\r\ne. Blok cell\r\n\r\n3. Berikut yang bukan software spreadsheet \r\n\r\nadalah\u2026..\r\n\r\na. MS.Excel\r\n\r\nb. KSpread\r\n\r\nc. Bean Sheet\r\n\r\nd. MS. Word\r\n\r\ne. Open Office Calc\r\n\r\n4. MS Excel merupakan produk unggulan dari\u2026\u2026..\r\n\r\na. Microsoft Office\r\n\r\nb. Microsoft Coporation\r\n\r\nc. Macintosh Corporation\r\n\r\nd. Gnome Office Suite\r\n\r\ne. KOffice Suite\r\n\r\n5. Desain jendela atau antarmuka disebut juga\u2026\u2026\r\n\r\na. Workbook\r\n\r\nb. Worksheet\r\n\r\nc. Intercom\r\n\r\nd. Interfax\r\n\r\ne. Interface \r\n\r\n6. Microsoft excel merupakan program pengolah \r\n\r\nangka yang tidak bisa digunakan untuk\u2026\u2026.\r\n\r\na. Mengolah angka\r\n\r\nb. Mengolah kata\r\n\r\nc. Membuat animasi\r\n\r\nd. Menganalisis data\r\n\r\ne. Membuat grafik\r\n\r\n7. Fungsi MS excel selain sebagai pengolah angka \r\n\r\nadalah sebagai pengolah\u2026\u2026\r\n\r\na. Kata\r\n\r\nb. Gambar\r\n\r\nc. Tabel\r\n\r\nd. Animasi\r\n\r\ne. Suara\r\n\r\n8. Berikut yang bukan fitur baru dalam MS Excel \r\n\r\n2007 adalah\u2026..\r\n\r\na. Jumlah kolom yang lebih banyak\r\n\r\nb. Jumlah garis yang lebih banyak\r\n\r\nc. Format file baru\r\n\r\nd. Penulisan formula yang lebih banyak\r\n\r\ne. Efek animasi yang lengkap\r\n\r\n9. Berikut ini fasilitas yang dapat di gunakan dalam \r\n\r\nMS Excel kecuali\u2026\u2026\r\n\r\na. Membuat tabel\r\n\r\nb. Membuat gambar animasi\r\n\r\nc. Membua daftar gaji\r\n\r\nd. Membuat kegiatan statistik\r\n\r\ne. Membuat laporan keuangan\r\n\r\n10. Bean Sheet adalah program spreadsheet \r\n\r\nberbasis\u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. Java\r\n\r\nb. Bitmap\r\n\r\nc. Grafis\r\n\r\nd. Analisis\r\n\r\ne. Dua dimensi\r\n\r\n11. Sebuah workbook umumnya memiliki \r\n\r\nbeberapa\u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. Tabel\r\n\r\nb. Worksheet\r\n\r\nc. Sheet\r\n\r\nd. Data\r\n\r\ne. Cell\r\n\r\n12. Kombinasi tombol Ctrl+S pada keyboard \r\n\r\nmerupakan langkah\u2026\u2026\r\n\r\na. Membuka file\r\n\r\nb. Menyimpan file\r\n\r\nc. Menutup file\r\n\r\nd. Mengedit file\r\n\r\ne. Menambah lembar kerja\r\n\r\n13. Sebuah workbook baru umumnya terdiri dari \r\n\r\n\u2026\u2026\u2026\r\n\r\na. Satu worksheet\r\n\r\nb. Dua worksheet\r\n\r\nc. Tiga worksheet\r\n\r\nd. Empat worksheet\r\n\r\ne. Lima worksheet\r\n\r\n14. Setiap worksheet terdiri dari\u2026..\r\n\r\na. Kolom\r\n\r\nb. Sel\r\n\r\nc. Baris\r\n\r\nd. Kotak nama\r\n\r\ne. Kolom dan baris\r\n\r\n15. Nama cell berguna untuk mempermudah \r\n\r\npenulisan..\u2026\u2026\r\n\r\na. Angka\r\n\r\nb. Teks\r\n\r\nc. Tabel\r\n\r\nd. Formula\r\n\r\ne. Judul\r\n\r\n16. Menambahkan baris baru didalam worksheet \r\n\r\ndapat dilakukan dengan cara\u2026.\r\n\r\na. Insert \u2192 sheet \u2192 rows \r\n\r\nb. Insert \u2192 cells\r\n\r\ntolong dong kk,bg bantuin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a,angka ,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-sasaungan-teh-tos-dina-suhunan-bumi-tatangga-kusabab-kabawa-778",
            "question": "1. Sasaungan t\u00e9h tos dina suhunan bumi tatangga kusabab kabawa ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hujan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoaga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-adalah-fungsi-kegiatan-promosi-kecuali-a-meng-684",
            "question": "Di bawah ini adalah fungsi kegiatan promosi kecuali\u2026. *    a. Menginformasikan\r\nb. Membujuk\r\nc. Mengingatkan\r\nd. Menambah nilai\r\ne. Membuat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e.membuat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "man-18-bacalah-teks-berikut-banyaknya-lahan-yang-dibeton-membua-951",
            "question": "Man    18. Bacalah teks berikut!\r\nBanyaknya lahan yang dibeton membuat air hujan tidak dapat meresap ke dalam tanah\r\nsehingga ketersediaan air tanah berkurang. Padahal, semakin banyak lahan terbuka hijau maka\r\nketersediaan air tanah akan semakin banyak. Dengan demikian, kebutuhan manusia akan\r\nketersediaan air tanah dapat tercukupi.\r\nPernyataan yang sesuai dengan isi teks etrsebut adalah ....\r\nA biopori dapat membuat pori-pori dalam tanah.\r\nB. biopori membuat persediaan air tanah menipis.\r\nC. kekurangan air bersih karena kurangnya biopori yang dibuat.\r\nD. membuka lahan terbuka hijau dapat meningkatkan ketersediaan air tanah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dengan adanya biopori maka air tanah semakin teresap dan persediaaan air semakin banyak</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sesudah-melakukan-kegiatan-diatas-perlu-melakukan-pendinginan-ger-707",
            "question": "sesudah melakukan kegiatan diatas perlu melakukan pendinginan gerak gerakan pendinginan yang benar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana gambarnya?</p><p>kalo gaada gambarnya gabisa jawab</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ada gambar bro </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gk bisa jawab lah bro</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sajak-anu-ngagambarkeun-rasa-panyajakna-atawa-ngebrehkeun-pikir-529",
            "question": "Sajak anu ngagambarkeun rasa panyajakna atawa ng\u00e9br\u00e9hkeun pikiran jeung rasa pribadi panyajakna tur sipatna leuwih subj\u00e9ktip disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>Jawaban: Sajak Lirik</p><p></p><p>Penjelasan: Sajak Lirik nyaeta mangrupa sajak anu ngebrehkeun, ngagambarkeun rasa atawa pikiran panyajakna anu biasana ngabogaan sipat subjektif.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bu-nyuwun-sewu-kula-badhe-kundur-rumiyin-tembung-kacithak-mir-860",
            "question": "\"Bu, nyuwun sewu kula badhe kundur rumiyin.\"    Tembung kacithak miring benere....\r\na. bali\r\nb. mulih\r\nc. tindak\r\nd. wangsul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ini kalo nggk salah yang tercetak miring itu kundur ya</p><p>Jadi, menurut aku jawabannya</p><p>D. Wangsul</p><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-serapa-suhu-yang-diperlukan-memasak-dengan-teknik-poaching-a-759",
            "question": "36 Serapa suhu yang diperlukan memasak dengan teknik poaching    a. so sampai 100\r\n92 sampai 96\r\nc. 75 sampai 100\u00b0C\r\nd. so sampai 75\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf saya ga begitu mengerti jawabannya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terjemahkan-ke-dalam-bahasa-indonesia-a-ytbkh-al-ahmd-197",
            "question": "Terjemahkan ke dalam bahasa Indonesia!    \u0623 \u064a\u0637\u0628\u062e \u0627\u0644\r\n\u0623\u062d\u0645\u062f\r\n\u062d\u0633\u0646\r\n: \u0623\u064a\u0646 \u064a\u0642\u0639 \u0641\u064a \u0628\u0648\u0648\u0648\u0648\u0632 \u061f\r\nSusunlah kata acak berikut menjadi kalimat yang benar!\r\n\u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0638\u0631 - \u0625\u0646\u062f\u0648\u0646\u0633 - \u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 - \u0623\u0643 - \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a\r\nle\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pakai Google translate\u263a\ufe0f</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "itu-dxmiko-ama-exology01-malsudny-apa-ya-kok-pertanyaan-dan-jawab-938",
            "question": "itu DXMIKO ama Exology01 malsudny apa ya kok pertanyaan dan jawabanku dihapus? nyari masalah bilang! ada yang bisa jelasin? kalau ada entar aku follow\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Kalau menurutku, itu ada orang yang ngelaporin jawabanmu terus dihapus </p><p>sama DXMIKO &amp; Exology01. Jadi, bukan tiba\u00b2 menghapus jawabanmu, tapi ada orang yang ngelaporin terus baru dihapus sama 2 orang itu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}